如果以男人幫女人買m巾作為愛女人的標準

女人都應該要幫男人買condom

Push

你個女人係為咗佢自己去演condom